[美軍來了我來路] 美國國歌挑機

聽日咁重要點可以唔識唱美國國歌呢？
唔識就要聽下，背埋歌詞！

但唱國歌並要唔係鄰國咁樣一式一樣咁難聽
如果俾揀，一定係聽Lady Gaga 喺Super Bowl嘅演唱
2:44 Lady Gaga 心諗 nailed it!

雖則可以唔同人唔同演繹，但呢個絕對唔好學

最後就算你識唔識唱都好，美國幫咗我地好多好多，聽日遮打見！
明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

屌打錯字
美軍來了我帶路

要有旗海

Oh, say can you see

元朗9.9七點半有人鏈

by the dawn's early light

push

NBA果個真係

想印國旗的手足注意
唔好行完就掉 要拎番旗番屋企
聽日 美領見

Push

Beyonce 版本
柔和得嚟又不失霸氣

Whitney Houston版本
後尾爆發力無人能及一代經典

Pink版本
非強調爆發力玩音域，但全首硬朗表現平均

大家識唱未
呢首歌唔易唱

又周末啦喂
識唱美國國歌叫美國支持我地未